［Save HK]你地有無fb叫Shelby Lam既朋友吖？

你有個藍絲朋友同你地做fd好辛苦吖
幫佢出下名啦

自推

自推 2/10

自推 3/10

男人樣

自推4/10

自推 5/10

自推 6/10

500蚊1Q?

有無人識佢吖

仲可以有藍feed, 佩服

我地開晒香檳入面啲人嬲到扎扎跳

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

正，睇過

精神科大院做

More

垃圾EN

推

新界西果邊🤭

睇到出, 專登影對波

千祈唔好推

好似中意食小鮮肉

個樣係咪中左輻射

95%
姐係有朋友同佢一樣

仲好鍾意同人分享性事

點解有啲似咳神個前妻
臭閪有樣睇

藍屍天使個樣都成個et

撐警大聯盟啲tg 有佢工作緊啲相，應該係同事？

同埋有幾張double dating旅行，好撚爆喎

班藍絲又做到野

成個弱智妹咁
返去庇護工場入餐具啦

個樣真係狗也不屌

有冇圖

之前條仔好似係演藝畢業🤔

fced藍絲天使

班藍絲話寫表揚信比佢講埋佢住邊 on99 架喎
一陣又引到班手足寄相比佢鄰居

問下條臭閪班黑警打到班後生既爆頭個陣佢係邊？

佢呀哥做狗架

佢個樣都幾撚樣衰下

呢條女好出名，性慾好撚強

聽聞成日都用交友app 搵sp
有冇巴打試過咩質素

又想出名

直頭賤底，賤到連難民阿差都上得。

藍屍想搵件靚d既睇下都無

有野爆緊

唔係呀嘛😂咁雜食

藍絲有樣睇.....
唔好推呀

唔好講咁多啦 係就上去武漢幫手!!臭雞

唔好推

點解藍屍件件都三尖八角 奇人異獸咁款

應該係啲SP個個都警犬啦

俾狗屌到傻閪左

唔怪都唔做藍絲

藍絲雞

同院一樣名都係深藍絲

輕輕一推

哩條女好撚多黑材料

方向正確
批鬥自己人不如批鬥藍絲

。

請出招

個腦坐住咗？

等左你好耐

講得出由幾時開始變到咁就知唔係同路人

我仲記唔好撚清楚

當日邊個一棍一棍打人 用車車人 用槍想殺人 保護黑社會打人 呢d畫面我仲記得好清楚

屌 以前join過grp出過聚 認真係姣

留名跟進

比D材料睇吓先啦

推曬條囡D黑材料囝囝出黎先啦~

正宗臭雞

究竟呢度有幾多位係襟兄弟,圍埋報報數啦

其實係咪水炮車黎

好樣衰

屌佢老母
精神科 仲要EN
講到自已咁正義不如Volunteer去Dirty Team？

隻眼

Sp

推到佢仆街

巴打有埋年份,定必更引人入性

死臭雞

朋友識佢
個傻閪出名百人斬
比人屌到牛肺咁

睇樓上咁多人識隻臭雞
個西咁闊
隻狗公咁鍾意闊西？

百貨應百客

又有猛料爆？
男朋友=狗公？

佢專門製作穩陣牌綠帽架 D前度隨時由頭帽到落腳都唔知
宜加條囝可能都係帽返嚟真心膠 善良就唔會派帽仔

原來有人擺咗佢上仔搵老豆老母
睇嚟好多前度憎佢

我組媽黎

比大家j下

藍絲不了

小心自爆喎 巴打
不過有無咩詳情

好撚樣衰

又多一個界別嘅人士
我最期待嘅畫面係條囡啲前度上水除非都係藍

留名

#C1117

屌 成個屯門屎滴仔咁撚款

巴打 你令到條囡Unfriend哂啲人喇
此帖何已完

上埋 HA SECRET, 唔怪得條 THREAD 返生

知佢係邊個咪得 搞到佢IG 單機又點話

屌你 我以為男人扮

禍必及親友
絕對唔好推埋佢啲朋友男朋友出嚟啊

G

這麼醜的妞

Laugh

個樣咁師奶
係咪大陸落黎無耐

冷血冇良知唔係藍絲特徵咩？

咁既閪樣狗都唔屌

咁樣衰嘅

啱啦批鬥吓藍絲仲好睇佢條撚樣平時都係扮港豬唔敢得罪95%朋友
喂嗰95%記得unfriend佢呀第日賣你啲資料去藍屍網

似拎單程未甩鄉音嗰啲呀嬸

成30歲人仲扮妹妹

呢條女好嘔心

原來己經3090年

呢件En好樣衰

不經不覺已經第6頁

池美麗都靚過佢

89啊🤭

好樣衰 好似個個臭雞caca yu

同一類人同一類樣

Push

藍營既免費雞？

唔怪得知佢只係做EN啦
佢個腦都壞撚左嘅

人地得閒都去溝仔啦
把口就話良心醫護，以為著件白袍就係天使
22歲女黑警中招，你唔去照顧佢
但日日去溝仔
呢d垃圾最撚賤
完全係醫護界既垃圾

Btw 真心Respect良心香港醫護

讀Psy就咪出黎做架兩啦

利申General RN

咁嘅樣
佢啲病人會唔會日日對住佢對到有女性恐懼症

Public toilet link here

見佢facebk有啲fd應該都黃...
真心慘
隨時比佢post上啲恩客gp公審呃精
你地快啲block左佢喇！
Facebk有個function唔unfd
但可以限制條友睇你啲post
請保障自己

點解可以p到同上面啲相唔同哂樣

but how

推
唔怪得咁憎人嗌黑警死全家啦, 原來佢呀哥就係黑警

其實池美麗瘦返既話應該唔會太樣衰佢都係難頂在扮可愛姐

臭雞樣黎

佢d fd幾靚

more?

好娘…好似大陸果啲文青但娘到爆嘅look

唔怪知得

應該全家都係智商比較低下，所以做晒犬同藍絲

link?

#10121
"大西北精神科醫院出曬名多廢老藍絲好正常
不過又點少得後生無腦藍絲
女收症房有隻臭雞林姓後生en本身已經姣屍鄧篤
落老蘭搵Sp就不在話
仲成日分享性事，野戰呢D濕濕碎
不過⋯睇唔過眼你藍到無腦無邏輯
經常喺藍絲Group話黑心醫護
之前被人放上連登都未驚過
希望你有性病個陣唔好搵黑心醫護醫病

［Save HK]你地有無fb叫Shelby Lam既朋友吖？

- 分享自 LIHKG 討論區"

做臭雞做到成間醫院都知好柒

藍絲通常好樣衰

dun push

城堡山頂？

大西北得一間精神科醫院

臭雞一隻 條仔應該都係垃圾貪佢人工高食軟飯

原來要死全家
黑警 講緊你地

#10121
"大西北精神科醫院出曬名多廢老藍絲好正常
不過又點少得後生無腦藍絲
女收症房有隻臭雞林姓後生en本身已經姣屍鄧篤
落老蘭搵Sp就不在話
仲成日分享性事，野戰呢D濕濕碎
不過⋯睇唔過眼你藍到無腦無邏輯
經常喺藍絲Group話黑心醫護
之前被人放上連登都未驚過
希望你有性病個陣唔好搵黑心醫護醫病

［Save HK]你地有無fb叫Shelby Lam既朋友吖？

- 分享自 LIHKG 討論區"

from HA secret

藍天使

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

聽朋友講
淫娃以前西痕試過衝落街買Cream同男朋友做愛

執到呢
真人啲牙

時事台 政事台 今日都有佢既post

【原來真係有用】立場姐姐: 連登已有人發起投訴行動，大家可以考慮參與/梁家傑: 郭官不可能再審理涉及運動的任何案件

已經有人搶先寄左信喇！你唔係唔跟機幫手下？
#投訴challenge

置頂#182 ,

大西北羽毛球group識佢，出親嚟打波都一定𢱑住啲吹水同打，條裙有咁短得咁短，facebook ig 都畀佢delete 晒，全部黃屍朋友係慘啲

睇吓人哋ig得返幾少朋友

(Save HK)深藍女醫護Shelby Lam教你點分化黃絲

歡迎你加入

push

Pish 藍屍肉便器

咁後生做深藍 平時一定比人排到仆街

打羽毛球都着短裙？ 點打波

我幾年之前

就咁睇圖唔覺得差
點解人可以藍到黑？
屌

做個EN仔有幾高人工呀?

影衰哂醫護!!

好撚似人猿喎

推一下先

唔知 但做得藍既心理都唔正常

拉